我曾經係一個輔警，6月13號，我辭左職

辭左職之後終於無晒包袱，堂堂正正做返隻自由閪我要喚醒所有對香港警察仲存在一絲希望既人，希望你地唔好再對警察抱有任何期望，警察部入面既風氣已經歪曲晒，佢地唔會再係保護香港市民既部隊。

依班根本係一班好吃懶做既人。平時行咇8個鐘有7個鐘呢係差館蛇竇就係人都知唔多講，即使有call接，佢地第一時間唔係諗點樣解決問題，而係諗點樣可以令佢做少啲野。假設接到單assault case, 佢地唔係第一時間諗點樣拉人，反而係會諗辦法嚇到個受害人唔追究，同你講驗傷要等幾耐幾耐，對方如果話返你打佢就要拉晒返差館再慢慢查，查完都未必夠證據告得入等等，總之會用盡一切方法令你唔想再追究，咁佢就可以同電台講現場剩係口角，無人動武，然後係佢本閪簿簽名等你無得反口，最後一單assault就會變成dispute，唔洗開file。 你好有正義感想開file拉人？sorry唔得因為單野唔係你一個人做，你咁樣會阻住其他人收工。

成個警案部既風氣就係咁敗壞，連登仔成日笑佢地毅進仔其實無錯，一班書都讀唔掂既人，邊會有獨立思考能力，結果咪人地講咩佢跟住做，久而久知咪習慣左依種態度。（唔係講笑，有啲老屎忽仲J緊以前個年代點樣出去食飯比十蚊人地找返廿蚊，仲要覺得自己好威。）

但係最諷刺係依班毅進仔唔知點解會有一種莫名奇妙既優越感，覺得自己高人一等，當正除左佢地之外既市民都係白痴咁款。每逢有人報警求助，都會比佢地係背後屌小小事都要報警，浪費警力，阻住佢地打機訓教。所以點解佢地平時返工就偷懶，一落場打示威者就上晒身，因為係佢地眼中每一個都係賤民。

我自細就立志做警察，雖然講出黎好老土但係我真係為左儆惡懲奸同埋幫助香港市民，因為我好享受幫到人既果種滿足感。所以我讀U既時候已經做左輔警，順便當係我將來畢業考PI/其他紀律部隊既踏腳石,但係做落先發現依家既警察根本唔撚對路，完全違背我既初衷。我由14年雨革已經開始動搖，果期完全唔敢同身邊既同學講我係輔警，因為我仲識羞恥，驚比人排斥。直到612當日，我企左係抗爭者既一方，親眼見到班警察點樣毒打手無寸鐵既示威者，果日既畫面真係好震撼，我好心痛點解當初自己憧憬既部隊會變成咁，好懊惱自己無能力保護好當日既義士。依段時間我每日都出左金鐘，舉牌又好鬧警察又好唱聖詩又好，雖然無咩意義但起碼可以令我個心舒服啲。

我預左辭左職將來好難入返政府其他部門，可能一世會庸庸碌碌做牛工，但對比起成個香港既將來犧牲少少算得啲咩。我唔係想拎光環，你地可以繼續鬧我係狗，我只係想依一刻做返件正確既事。既然政府包庇依班黑警，我地就用另一種方式制裁佢地，將黑警既惡行盡一切方法向全香港，甚至全世界披露，要引起更多既迴響，如果唔係佢地只會變本加厲，我地抗爭者只會更加危險。我自己幾鍾意最近好多議員做緊既街頭播片，簡單啲既可以將啲片send比你所有既親朋好友。

有咩問題隨便問，我答到既都會盡答，最緊要幫到大家睇清楚警察既真面目。

保護市民既責任我依然會做，各位義士，621見

我知道警隊入面一定仲有好少數認同我既人，你曾經可能唔敢出聲，但係而家成個社會既風向已經唔同左，我已經踏出左第一步，希望你都可以跟隨我既步伐！

自由閪

歡迎你做返人

自由HI

有良心既警察辭曬職
淨番既係........
到時條街個個黑警
真係要諗方法瓦解警隊

respect

我諗.. 唔夠人

多謝你
我哋之前仲有諗過令佢地變返做人 係咪已經無可能
希望唔係作故仔 我睇得好認真㗎

多謝你 我唔會鬧你係狗
你係真係以市民為本既好警察

點搵到速龍number?

其實紀律部隊就係要消滅人的獨立性，再由個體建立團體。一但成為一部分就好難唔跟果種價值觀。要由上而下改革

如果係真的話 恭喜你做番人

你係咪覆錯人
我都想知

Push

Respect

唉...交稅養隻狗好過
狗都仲識吠兩聲

敬你一杯啊樓主
老一輩話好仔唔當差, 以前都以為社會進步左, 應該唔係gua
呢幾年睇, 分分鐘衰過我老豆阿媽個代
入唔返政府工, 雖然係無左個好穩定的option, 但我感覺未來做政府都唔一定係好做

點解唔同記者講

樓主

welcome home

輔警每月返幾多個鐘?

如果有咩證據祕聞之類會好好多

Respect 終於做返人 做返自由閪

支持樓主

我都覺得有啲證據比大家睇係會令人更加鼓舞既

唔係無可能, 但係好長遠囉, 我自問就無咁既能力啦, 與其違背良心不如早走早着

多謝你

隔離PO有人講左,有無用唔知起碼要試左先

裡面只係一群無信仰既走狗
有良知既人係做唔到警察,因為最後一定走

恭喜樓主做返人

做人做狗自己簡
巴打你做人了

有冇咩料爆 自由閪

上樑不正下樑歪係真既

Thx and respect
我想問巴打以家警隊入面嘅氣氛係點
係好憤怒定好唔開心定點

希望你唔係假膠

類似你既人我諗一隻手手指數完

612有冇企前線？
有冇比人問候？

支持

push

歡迎歸隊 自由閪！

依個提議都唔錯

雨傘嗰陣身邊有朋友既朋友當差要去做鬼 最後覺得違背良心辭左職
有良心既警察實在太少啦 小貓幾隻點同啲被洗腦軍團鬥

一班平時圍埋玩王者榮耀食雞傾下風月既人
仲想佢地做咩？

點解發生咗雨傘運動仲唔辭職，要到今年先走人？

自己又唔爭氣以前唔好好讀書,一心諗住考紀律部隊

咁巴打諗住轉做邊行？

咁似啲黑社會抽籤

係呀 真係正牌黑社會黎

你其實冇講錯
小弟唔係打政府工但周不時都會入犬竇做野
一入佢地d房 d老既都好d係到睇報紙/訓教
d後生唔係玩皇者榮耀就係睇股市上網
可以隔幾個小隊咁叫人連機玩皇者榮耀
將來比呢班人負責香港治安 真係不得了

段年計的, 每年最少要返208個鐘, 當中包括左指定鐘數既行Beat, crowd management, training, 燒槍等等, 幾個月唔返工都無所謂最重要係年尾前追得晒208

新移民已經係啦

香港正處於有能力改變嘅黃金時間 一閃即逝

RESPECT

你嗰邊嚟緊有咩部署

認同

成班垃圾同大陸d人無分別
個個就王者榮耀食雞

人類世界歡迎你

多謝巴打
好同意巴打所講，根本黑警入面已經腐化到一個地步
即使你入學堂個陣唔係悔仆街，做多一兩年近墨者黑，都好大機會變埋仆街
唔好再對黑警抱有任何期望，唔好覺得黑警有好人
好既警察已經好似巴打咁雨革quit左或者諗住quit
到呢一個地步，仲支持打鳩示威者支持藍絲既，你仲當佢係好人只係搵自已笨

樓主 多謝你 621見

求各路巴絲推依個穩民心
推埋上 ig(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

呢幾日係警局 聽過最難聽既說話係咩

你覺得一哥係咪真係控制到班狗？
感覺上一哥都怕左班狗
如果真係追究班狗
我諗呢次係真暴動

推

係到講咪得囉?

14年已經做緊輔警，果陣你起碼都year2-3，到依家都5年畢埋業。肯定你未畢業已經開始考，考唔到officer grade先咁jei，考到你就一早辭左職喇如果因為呢樣野要辭職，2014，2016早就辭左

欣賞樓主

樓主加油💪🏻

如果依家咁惡劣，一般市民要救助點算

welcome back 自由閪

我有兩個fd做緊 唔同時間入職 佢地異口同聲只為錢已做

講得好

陳雲：香港是否得救，靠白宮聯署及G20請願

屌你老母真係黑警黎
有個fd話啲狗處理強姦案
係勤個女事主唔好告
唔洗開file

一模一樣

俾警察截停係咪拍片自保就得？（好多Post都咁講）有冇話講/做啲乜佢地就唔會搞鳩自己

依班根本係一班好吃懶做既人。平時行咇8個鐘有7個鐘呢係差館蛇竇就係人都知唔多講，即使有call接，佢地第一時間唔係諗點樣解決問題，而係諗點樣可以令佢做少啲野。假設接到單assault case, 佢地唔係第一時間諗點樣拉人，反而係會諗辦法嚇到個受害人唔追究，同你講驗傷要等幾耐幾耐，對方如果話返你打佢就要拉晒返差館再慢慢查，查完都未必夠證據告得入等等，總之會用盡一切方法令你唔想再追究，咁佢就可以同電台講現場剩係口角，無人動武，然後係佢本閪簿簽名等你無得反口，最後一單assault就會變成dispute，唔洗開file。 你好有正義感想開file拉人？sorry唔得因為單野唔係你一個人做，你咁樣會阻住其他人收工。

100%事實
有報過案既人就知

唔知點解好有潮文feel

6月9日新聞 速龍小隊制服根本有Number

諗諗下都覺大鑊
由班警犬繼續落去又唔係
班垃圾係入面咁耐根本就扶唔番直
FF如果清算加連根拔起
咪成個執法部門真空左

歡迎再次加入人類呢個大家庭

可唔可以講多啲面對黑警既應對手法
例如點分邊啲係法律無寫明唔比佢做 但佢又大聲嚇下你之類

都唔明成班讀書唔成純粹貪錢去做狗既垃圾 邊到黎既優越感

巴打好耶respect

街上見到差佬係因為有call焗住要做 佢哋唔會巡邏

利申 fd做緊話我知

一方面繼續堅持我地係暴徒,一方面屌9一哥割席話以後唔會再幫佢賣命成班柒頭同d官講忠心

老作，屌那星

發夢企抗爭者前線

應該同記者講出真相效果先夠大

請問有無咩料爆
係可以幫到我地扭轉局勢
例如612有無人落左d咩柯打 證據個d

我都唔記得有幾耐冇喺條街到見過警察

真係傻閪

做得好

lm

當年我仲係新紮師兄...仲係雄心壯志咁覺得自己有能力改變班狗, 同埋有D野係要親眼見到先會徹底死心

屌佢地仲係咁吹香港犯案率低
仆街唔開file緊低啦

其實我覺得你唔會係唯一一個
其他唔辭職會唔會係因為佢地唔知可以轉邊行，冇膽去轉工想hea成世
不如你開多個post講點解你會有勇氣同相信自己搵到另一份工話比果d想辭但又唔敢辭既人知啦

可唔可以講下除左69 612之外見過d咩，例如砌生豬肉之類

可唔可以詳細講下黑警講咩係靠嚇，而又有d咩係真係好易砌到人生豬肉？

根本 一係就警車 一係差館 唔會出黎

有無咩特別原因想私底下搵我？無既話係到傾算啦因為你想知既野可能其他巴打都想知既

樓主好波

你覺得6.21，警方會點進行下一步動作？會唔會再搵鬼出去？

有無方法知道啲鬼係邊個？

無返過警局好耐除左辭職果日, WHATSAPP GROUP既話就係「鄺俊宇殺人兇手」

以你所知警隊入面有良心嘅警察仲有冇？
多唔多警察私底下都會屌鳩自己人612太狼死？
藍黃比例大概？

根本應該鏟走毅進課程

支持你呀樓主！

宜家金鐘個邊好多

恭喜你嬴返香港人既尊重

巴打好野 睇完好撚感動

撐你

有幾個黑警fd 佢地成日講返工最緊要帶一樣野 就係尿袋

知唔知依家啲狗嘅部署

個個警察都係你就好了

遲下變網吧，係到打食雞

講真, 睇你求財定求出路
我自己叫做讀完U, 畢左業, 但唔知自己想要D咩, 就只有"選擇多D"呢個優勢

呢個社會遊戲仲有好多玩法, 唔洗灰, 反而你而家放棄左一份違背良心的工作, 唔係好多人可以有勇氣做到, 撐你!

要控制點會控制唔到?
你用完個CONDOM會唔會怕左佢唔敢扔?

Respect
我只會尊敬你呢種警察
恭喜你做番人

一辭職就可以唔返?

我希望唔係作野出黎笑市民咁嘅野都信
真心希望有警察係有良心, 雖然我唔信有

恭喜巴打做返人

巴打講得無錯我的確未夠班, 而且未泯滅得晒人性係真係唔會考到架

唔做aux 遲下考其他部門都冇問題， 你justify 到就ok , 唔使擔心😉

恭喜巴人選擇做人 希望有更多仲有良心既警察行出黎講
好想知點解好似洗腦好勁?
做親警察都會變左第個人咁
咁多個紀律部隊好似真係得警察係咁
學堂training 係點架 有無咩內部野爆

但嗰幾個警察工會唔會好惡？
佢地好似好團結咁

其實如果係一般有CRIME成份既話只要受害者夠堅定佢地就一定要幫你做, 如果無CRIME既話就慳返啖氣唔好搵警犬啦

支持你樓主

真心有良心既14年已經走哂啦

做翻人咪好lo

人工係時薪計？
幾錢一個鐘？

我有朋友被阿媽逼讀完紀律部隊課程，之後轉咗去讀商科，佢話點會做香港警察啊，你地成日叫我去做，做鬼咩，宜家啲警察都唔係保護市民，係為咗錢咋

聽完更加唔知佢地個腦點運作

戇鳩，鄺神盡心盡力幫市民，佢地班狗就用盡力扑柒市民、打壓示威者
究邊個係殺人兇手呀

你肯定佢地有腦呢樣野

我去過深水埗警局，睇到飯堂有間房係放街機

點解黑警而家成鳩日開槍實彈個隻
mtr 噤多平民又開飛車又開

有人話警犬係誘敵進攻造成暴動
係咪真架？

有件事想同大家講講，雖然我曾經要求過老人家可唔可以將警隊之間嘅錄音對話交俾我做證據，或者親身出嚟講兩句？可惜嘅係當事人覺得驚俾人起尾注而冇作出相關行動。我當然感到可惜因為有佢做證據嘅話警務處就冇反駁之餘地，咁我就將相關事件公開比大家聽聽：話說有一位老人家係香港警察前機動部隊成員，他一直有同舊同事聯絡，以及接觸現在警務處同事，相關人員清楚向他表示，6月12日那天行動，他們高層清楚指示前線警務人員要以「誘敵進攻」的方式，挑起示威者向他們攻擊情況以制造暴動的假象，即係話你見到一啲片段有幾個警察走埋去人羣就係製造俾人打嘅機會，然後就影個video俾大家話係暴動；整個假象係有預謀有指示命令去製造輿論！老人家知道這情況後感到非常憤怒，認為這樣做可能會犠牲警察的性命，他表示警隊內部非常憤怒但不敢言。另外，鎮壓暴動係故意用塑膠彈近距離直接打人，目的其實真係想打死人！老人家係透過我舊同學將事件告訴我，希望我公諸於世！咁我都回應兩句啦！第一若果呢啲前警務人員肯出嚟做證、肯指責，效果相對會好好多，唔使等我轉述以為我作故仔。第二我聽到都好憤怒，但唔係因為會傷害到警察性命囉！而係會傷害到市民同學生嘅性命囉！老人家始終係警隊出身，同我諗法有啲唔同！第三一個出自警隊嘅老差骨都驚比自己警隊起尾注，咁我就明白呢個部門有幾黑暗！我相信若果呢個係命令可能會有白紙黑字文件，若果有人send到比我就好啦！

一個月返幾多日

有次個朋友比人非禮 我幫個fd捉到條友 咁報警啦 之後約左次係警局交資料 個警察竟然同我講比人非禮少少都報警wtf 我心諗屌你個死黑警！冇人性！

點解我覺得你正義過班狗？

因為無人見到個number

巴打
我建議你如果豁出去既
不如真係搵記者出番篇新聞稿 (蘋果/100毛之類)
或者唔出樣/變聲既訪問段片
呢樣野真係可以raise 到一D impact

始終既然樓主你係第一個企出黎
好應該做D大impact 既野去感染依家個堆壓力大又士氣低落 1516 想quit ge警察
同埋raise 信息俾連登以外既大眾，quit 左仲開心，quit有好多正面野會發生等等

但咁做都要小心自己安全為上

So true
成班喪屍咁, 仲抱住"你地無做錯到"的心態

睇到咁透 做環頭軍裝定走哂咁多位？

咁阿sir又叫人地唔好搞佢後面

個d唔會冇no

留得喺警察隊伍嘅人一定知道自己出到去社會無議價能力，所以寧願繼續做狗

Congratulations

做個傻鳩輔警以為自己好了解警隊
輔警咪又係留喺巡邏小隊，做埋啲無意義嘅嘢

最基本值日隊做file
Y屎出去刨嘢拉

又會唔會係你所見到嘅巡警一樣
係咁嘅心態呢

樓主仲有冇識得d人做警察/輔警
而又想辭職，只係未有勇氣？

知唔知究竟入學堂會點洗腦法？
點解黑警思維咁恐怖？

香港需要警察
不過係你依種

全香港市民支持你呀~

仆街咁撚夜開PO都咁快上熱門會唔會好快比人滅聲

傻鳩輔警只係有得做巡警

I love u baby

近幾年真係好少見到警察巡邏，我住呢邊十幾年見過警察十幾次

Welcome home my friend

平時玩開後面 係敏感d

巴打你會唔會有

有件事想同大家講講，雖然我曾經要求過老人家可唔可以將警隊之間嘅錄音對話交俾我做證據，或者親身出嚟講兩句？可惜嘅係當事人覺得驚俾人起尾注而冇作出相關行動。我當然感到可惜因為有佢做證據嘅話警務處就冇反駁之餘地，咁我就將相關事件公開比大家聽聽：話說有一位老人家係香港警察前機動部隊成員，他一直有同舊同事聯絡，以及接觸現在警務處同事，相關人員清楚向他表示，6月12日那天行動，他們高層指示清楚只是前線警務人員要以「誘敵進攻」的方式，挑起示威者向他們攻擊情況以制造暴動的假象，即係話你見到一啲片段有幾個警察走埋去人羣就係製造俾人打嘅機會，然後就影個video俾大家話係暴動；整個假象係有預謀有指示命令去製造輿論！老人家知道這情況後感到非常憤怒，認為這樣做可能會犠牲警察的性命，他表示警隊內部非常憤怒但不敢言。另外，鎮壓暴動係故意用塑膠彈近距離直接打人，目的其實真係想打死人！老人家係透過我母校嘅舊同學將事件告訴我，希望我公諸於世！咁我都回應兩句啦！第一若果呢啲前警務人員肯出嚟做證、肯指責，效果相對會好好多，唔使等我轉述以為我作故仔。第二我聽到都好憤怒，但唔係因為會傷害到警察性命囉！而係會傷害到市民同學生嘅性命囉！老人家始終係警隊出身，同我諗法有啲唔同！第三一個出自警隊嘅老差骨都驚比自己警隊起尾注，咁我就明白呢個部門有幾黑暗！我相信若果呢個係命令可能會有白紙黑字文件，若果有人send到比我就好啦！

from 雲海fb

你自己一個覺醒無用
巴打 靠你係入面拉埋啲人走

死黑警我屌你老母呀

識人做輔警都係咁樣講

列隊抄牌 庫房多謝腐警

巴打,多謝你,萬事小心

班犬隻遲早組隊黑警電競隊

做牛工型過做狗 我對地盤佬既印象好好 加油啊巴打

巴打講野有文有路 respect

樓主， 各位連登大哥，請問而家比卡超又佛系回應， 聰仔又射晒波俾前線兩個指揮官， 而嗰兩個指揮官暫時資料係鬼佬，鬼佬就最注重私隱，又唔屈得，我地幫手了解下兩個鬼佬指揮官連家人朋友， 令當日所謂612指揮官迫住出泥講真相（ 包括速龍相）得唔得。 （ 呢個唸法可能on 9 , 但呢兩日睇完比卡超同聰仔回應市民訴求佢哋真當香港市民係撚狗咁撚，所以覺得警隊裏面一定要泥個大內腔 我哋市民先至有機會知道更加多嘅真相。）

試過報警話唔見咗銀包，懷疑俾人偷
跟住軍裝即刻幫我call咗CID
後尾再傾佢先話 下你懷疑架咋？
暗示我點都要同cid講我係肯定俾人偷
教唆我講大話

你無做錯到！！

有無敵陣形戰術分享
知己知彼百戰百勝

其實垃圾警好易認，就係 偽 進 仔 ！

拍埋片做警界KoL，打魔獸，食雞

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

語言藝術好撚高， 推晒俾CID 跟

大家變做手足

如果我地明白對方戰術同配備，會好好多。
樓主分享下啦

僅代表自由閪歡迎你

多謝你同恭喜你！
Respect!

識得人地老豆做膠警就黎退休，又話d嘢留返俾後生既做...
究竟有咩人係做緊嘢?!
呀，係犬先啱

咁應該好多人罷睇/上去屌班犬隻
如果犬隻開起直播打機，我諗勁多人快速搵到犬隻game上位置虐殺還拖場面幾咁精彩

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

發現兩隻警犬仲有面蒲頭

想問下多唔多犬隻上連登

想知個日d彈 係聽上頭講點擲？例如擲邊 擲幾粒

嘩 屌

真心除咗多謝之外講唔到咩
呢啲先係我地需要嘅警察
請受小弟一拜

係就快

法律的確賦予左權利比佢地對任何佢地覺得可疑既人作出截停及搜查, 依樣野無得避, 但記住手機係唔需要開佢地亦無權要你開黎睇!

拍片的確可以保障自己確保佢地唔會做越軌行為, 同埋無料既人對住鏡頭點都會騰雞啲

正常當差係為咗正義感，現在係為了份人工就知班警察係咩料。

想問下畜膿係唔係冇no.架
有個撚樣話冇位擺no.窩

佢有吠啊，唔只吠添，仲咬鳩翻我哋轉頭啊

最簡單就係一路拍片, 可以既話就搵有法律知識既人陪伴, 因為班狗十個有九個都唔熟法律, 搵個真係熟既人佢地就會怯, 金鐘搜身單野就係好例子, 個時沙就係無料,對住AY怯到一個點先會無啦啦跳掣話人搞佢後面

黎左唔夠七八分鐘就已經話call咗CID跟
老屎忽嚟

懲教仲癲
只係唔洗對公眾
無人理

原諒我只係一個小小既AUX, 輔警只會去環頭頂咇唔會落場打, 有關當日清場行動既野我真係無辦法收到任何消息

我衰衰地都話有個DEGREE, 班毅進仔點會搵到第二份咁高人工

巴打都講得岩
覺得電影情節都應該係真
權力咁大 真係當人狗咁要佢吠就吠都得

巴打好型.. 可摸耳嫁比你..

佢肯俾cid跟算幫你啦
有d你唔肯定，報失備案hea你就算

夢見我屋企人個朋友嘅朋友，佢男朋友係駐港解放軍。
話當日612特別暴力果班係解唔出奇。

都市傳說

希望大家唔好就咁辭職，起馬都down晒成個datebase出黎先辭～

同大家分享一條關於武力使用既PGO, 612當日剩係一條2901都唔知違反左幾多樣警察通例形同虛設

根據《警察通例》 第 29–01 條「武力的使用」列明使用武力的原則:
「警務人員與市民接觸時，必須自律和克制。除非有絕對需要及沒有其他辦法可完成合法任務，否則不得使用武力。警務人員在使用武力前，須表明身分及在情況許可下儘量向對方發出警告，表明將使用何種武力和武力的程度。在可行範圍內，應儘量讓對方有機會服從警方命令，然後才可使用武力。使用武力的原則是，所使用的武力必須是為達到目的而須使用的最低程度武力；達到目的後，須立即停止使用。該等武力必須在當時情況下屬合理的。」

有好少數, 但係最多都只會係口頭上和理非,唔認同我地阻街,更加無咩人會好似我咁加入埋抗爭
藍黃比例比盡9:1

咁你又唔可以同你嘅想法去套落晒其他人到既，係我教會到，都識得有一啲人，自己屋企有生意唔做，走咗去做警察，佢哋就真係立志成為一個好嘅警察。既然佢哋有抱負，我哋作為朋友嘅都會支持佢嘅。同埋佢屋企都唔等飯開，絕對唔窮。每個人都唔同嘅，不過你冇見過又真係難怪你咁諗。我都係選擇尊重返一啲我知道係有良心嘅警員就算。

唔好趕盡殺絕啦,班友連DSE 5科2都考唔到架

好多人鍾意當緊更去做GYM, 成條BELT連埋枝炮就咁PAT係地下

唔知講咩好，又係我地想警察辭職，但辭職多數係有良心戈班，最後得黑警留係到

一定要用VPN呀

施蛇無事Wo 告佢都係其他野～

輔警收到既資訊真係有限, 我辭職前收到風叫AUX返環頭頂咇頂到21號, 即係21號仲會有好多老正調左去守金鐘

我無咁諗過
一直覺得辭職唔係最有效嘅方法
只不過一咁講，都會比其他人屌我撐警
非黑即白好極端

寧做自由閪，不做服從撚

喂 風頭火勢 咁多人mon住連登 依個時候你都識講有良知既仲有好少
好似你辭職咁少上加少 一搵起上黎你走得到咩...?

去到71都係12個鐘一更....

話就話一個月通知, 但係我都唔會再報更返工架啦

一直覺得做卧底要演好黑警E個角色～

前年俾人偷左銀包去報警
明明佢地睇閉路電視就搵到個犯
但係佢地叫我自己去問人攞帶
態度仲要差過我老細
唔知以為犯法果個係我

其實學堂training唔太關事
只係出到黎做野成個風氣都係咁既時候,少啲定力既人都會近蛛者赤,加上返shift無咩機會識到其他人,痴得班警狗同事多咪比人同化囉
更何況班毅進仔書都讀唔掂識鬼critical thinking咩, 政府請埋依啲人都係貪佢易控制做工具人
白恤衫既可能會覺得有問題咁又點? 咁高人工緊係保住飯碗緊要啦

上網有得睇
初初係96/hr, 跟年資跳point

好感動 終於有人企出黎

其實警例都有講唔好去移動中既車輛開槍, 咁樣係好撚危險不過依家佢地都唔理警例架啦

只係想問 唔見錢 係咪只係會同你講:香港人好多好心
幾年試過係街唔見幾萬 搵到警察 佢只係同我講哩啲廢話

之前撞車
個差佬係咁叫我和解
又話上庭曬時間 老不又要扣5分 上到庭我又係輸硬
係咁叫我和解

我發現左呢班閪人係咁之後
我而家連人地cut雙白我都去報警
咁唔想做野呀拿成班懶閪

hi freedom自由閪

我都聽過咁既傳聞, 但無實質證據支持, 我都唔希望係真

認同說法。親身經歷報過警 ，點知撞正一班唔想做野垃圾警察，不停嚇我遊說我唔好開file算數，我屌真係交緊稅比政府養緊咩垃圾，完全唔係幫市民。佢地個樣比我感覺係報警阻住佢地，我係有需要先報警，比d專業態度好嗎

近依幾年一個月都返唔到一日

你有冇發夢嗰時將嗰啲警察通例開鎗指引呀留份copy爆料
成尻日夢見一哥話係跟足指引做嘢

乜都唔使講，先收下我一個正皮先。
恭喜做返自由閪

多謝既打建議, 我會認真考慮, 你有無相熟記者朋友介紹?

樓主搵蘋果做專訪 比社會睇下班差佬點做人 求下你

真心希望樓主搵蘋果講下
你既一言一語係可以改變整個社會

要有組織取締hk police

蘋果

巴打不如send俾100毛林日‘希’
佢呢幾日有幫手share唔同單位既心聲

有無諗過我無興趣去做唔同pos做狗已經夠折墮仲要做齊唔同品種既狗

上面講左,唔關學堂事,係風氣問題

你識果個係咪我

巴打

幫你CALL CID都算盡責啦
如果無cam影到正常做法係話你無證據證明比人偷, 所以個牌頭theft 轉lost (即係報失物),咁又可以做少d野
比人偷野仲要自己搵返證據證明比人偷其實都幾荒謬

有無諗過輔警除咗做巡邏小隊之外
係無其他選擇，無得你揀
叫你查案拉犯？10個鍾都做唔完

好撚多後生果班,依個po都有啦

多謝你有勇氣辭職同講事實出黎

我相信班死黑警好快就會受到佢地應得嘅制裁

樓主2014年讀緊大學已經考左輔警
但而家五六年後 大學畢左業
樓主仲做緊輔警？
樓主讀醫？

但乜辭左輔警會影響入其他政府部門做野嘅機會架？

[quote]我唔係想拎光環，你地可以繼續鬧我係狗[/url]
你都痴線既 上得船既都係自己人
恭喜你做返人都黎唔切啦 做咩要鬧你

條友答得咁撚柒都唔知點做局長
求奇話日後會改善都好過佢咁答

我老婆做輔警，諗住可以幫個社會做啲嘢，黃傘之後已經辭咗職。

佢嘅經歷同樓主差唔多，part 過好多正規唔撚做嘢，行咇就去蛇王。佢哋嘅藉口好好聽，話留力，如果唔係有賊唔夠力追。又係乜柒都叫人和解，唔使帶返警署做嘢。抄牌都費事，因為要畫圖同寫字，如果唔係上頭叫要抄，跟本乜柒都唔撚想做。

我老婆以前都會話警察都仲有好人，經過今次，佢話已經唔會再有，因為有理念嘅人會畀人杯葛，跟本唔會頂得順。而家我老婆會係個仔面前叫警察做黑警，叫佢哋玩嘅時候唔好扮警察。

香港需要更多好似你咁有良心嘅人

順道一推

點都會有d驚架, 但係抗爭就預左有隨時犧牲既準備, 最緊要依個post鼓舞到更多人621出黎

出佢老母

老老77，可唔可以完文公開警察通例出黎俾我地參考下？

更就自己報，正常人做會幫警隊頂更？食屎啦

[網上轉載，值得一讀]

[只需要把每一件小事都處理好。]

1.習近平是秦始皇。大家不要太樂觀。

2.我不是太在意林鄭是否問責下台。下任人選只會更為鷹派。或者更狡猾。總之不會是更廢的人。

只要陷入「下台」的口號，很容易就會錯失其他焦點。

制度的改變才是真正的核心問題。

比如警務署署長是否下台事實上毫不重要，反而是「一個更有效的監警制度的發展與誕生」才是真正的重點。

3.除非「林鄭下台」的要求連帶著「產生民選政府」的議程，否則「問責下台」並不太過有意思。

4.若第3點不成立，那不如放棄這個要求，集中在其餘四點的要求上。

5.616二百萬人上街，更多其實是因為政府+警隊要為612警察的「過度鎮壓」買單。這只是因為：

A.武勇派的「進攻」沒有造成真正意義的暴力行為；

A.1而在此情況下，警察使用了完全不合比例的暴力鎮壓；

A.2所以社會才會有更大的反彈

所以真的，必需要把「武力」限制在一個合理的﹑必要的範圍內。

不受制的武力只是與警察無異的「暴力」。

而這正是政權一直不斷試圖編寫的「合理鎮壓暴亂」的戲碼。

絕對不要上當。

6.不要假想曾經走上街頭的人，在一段時候冷靜過後就會輕易丟失，不再運動。很簡單講，難道你會嗎？

只要有價值的資訊保持流通，每一個自由人都會是一個自由的公民。而這公民身份一旦開啟，往往就是伴隨其畢生的精神。

7.是日金句：如今我們不篤灰割蓆，才可以在這裡坐看敵人如何互相篤灰割蓆。這才是我們至今唯一真正獲得的勝利。

8.而之所以習得這一件事。是因為我們經驗過無比淒涼的教訓。還想要讓世界重蹈覆轍以圖謀私利的人我不阻你。我只繼續做我發現必須做好的事情。

9.大家真的無需要太多地傷心。此世非樂園。而此世亦非地獄。因為你有你自己，因為你知道你自己要做什麼﹑並且正在做什麼。且你一定會遇見如你一樣明淨之人。

而事情其實是在人的身上。——人攜帶著它們。它們就不會輕易消散。

屌TADO都係好常見既case, 最新既做法已經演變到就算你堅持唔和解都報台老屈你和解然後走場比個RN叫你之後傾唔掂數再自己搵交通部

呢個真 都唔知幾耐冇見過狗巡邏

果次都係咁 叫我有咩事打去差館 講返個號碼

Copy 就無，要上佢地內聯網先有得睇，但有部分我可以背出黎

聽朋友講係無
不過已經有好多係因為仇視市民所以會搏命打

我讀醫咁勁就唔洗考慮紀律部隊啦

點都會有啲負面影響既

你老婆你個仔一定好有家教

使乜驚呀，大部份輔警係正常人，有份好嘅正職，做輔警係諗住服務社會，點知正規係乜撚都唔想做。好多人都因為警隊太過分quit 咗。

同路人

畀我知你係邊個即刻攬撚住你大叫歡迎做返人

support

唔好傻啦
因為一調查
就肯定會爆大鑊
例如政府高層一定有討論過先會暴力鎮壓
你睇佢冇number就知一早準備報仇咁打
開槍 action plan之類既一定有
林鄭 保安局局長 一哥 律政司 醫管局etc 肯定大把黑幕
你係佢地
你都打死唔肯開獨立調查啦
叫你去咩監警會投訴因為果度本身就自己友

我哋嘅教仔方法係同個仔講，你唔一定要聽人哋講，做嘢之前諗下啱定錯，會唔會帶嚟壞嘅影響。乜都跟住人哋點講就點做，係唔會有進步嘅。

其實係好多案，都拉不人
不了了之

開獨立調查都冇用爆唔到，你睇沙中線就知
林鄭真係好撚廢

點解辭職
留係入面裡應外合唔可行咩

其實有咩事可以坐底
傾下

其實係香港呢個垃圾國家欠咗你
我相信做警察，保護市民呢件事係唔少人細個嘅夢想
但當你越來越大個，開始識分事非黑白
你就發現原來香港警察同你幻想差好遠
而家果班真係有問題先可以做到落去
唉

原來有人問左
請無視

輔警會唔會俾正職警察歧視？
警察之間個派系鬥爭係點？
輔警升到最高係咩職位？

支持你

好有同感話d警犬係唔想做野,有次係馬會櫃台拎完錢留低左500蚊 ，之後報警,d警犬唔係同我講點樣搞單case,,一味話你要落口供搞呢樣果樣要用最少6,7小時.... 簡單來講叫我唔好成case

信唔信呢個?

警犬

堅持落去考飛虎

吊 唔好理e個真唔真。action plan 就一定有 咁即係全部膠層都一定知 咁都無人企出嚟無人出過聲 家下事後仲無人落台 未有人被追究(怕落台之後要食哂啲死貓？)

捉到隻傻閪伙撚記

多謝你！！！

成日都唔明點香港警察唔配備返電槍，可以避免好多傷亡，例如地鐵嗰單同佳寶嗰單

恭喜你做返個人

新會然
係咪黑警想起樓主底呀

死黑警

1.好人唔做警察，咁警察咪更加得返壞人？
2.警察風氣敗壞，但香港始終需要警察---就算有一日香港獨立，現職警察一樣會繼續係警察。點解你唔係諗改變風氣而係逃跑？
3.將警察類比成醫生，假設醫療行業有黑幕，你覺得自己係好人頂唔順走咗，剩番落嚟嘅市民就要靠「黑醫」睇病，而啲黑醫心態唔會因為你嘅退出而改變。結果係你嘅退出除咗你自己良心好過啲之外對現實毫無改變，甚至令更多市民受害。

坦白講，你辭職只係逃兵，我理解逃跑雖然可恥但很有用，不過真係唔值得開post講到自己好似英雄咁

但白講區區一個輔警改變唔到幾多

好多鬼

btc20xx?

一個輔警返一間局就話全部都係咁 好似冇乜說服力

利申有frd做警察

好仔唔當差
當差正仆街

我公司同事都係因為接受唔到警隊既黑暗，辭咗職，入左黎做

成個警隊需要大換血

多謝你
辛苦曬

邊個橫頭呀

真心 咁樣好有影響力同可以感染到其他警察

感謝樓主分享
終於做返個人

恭喜！

發夢見到office 9成ncsc都係輔警底幫佢地申請outside work時見到成200幾蚊per hour唔怪得咁多人做

如果個個都好似你咁，每個人都肯犧牲少少，咁香港就已經有好大分別
好多謝你講出黎，希望鼓舞到更多人

起碼可以話比其他打算辭職既人知 唔係得佢地一個頂唔順警隊而走

welcome back

感謝你為香港的付出

重組警隊，你我有責

Respect, 自由閪
真係出左黎

歡迎加入自由閪

請問瓦解左警隊之後，係咪搵解放軍睇場？

好波

師兄雞燉翅？

多謝你

其他黑警做人做狗自已揀

平時行咇8個鐘有7個鐘呢係差館蛇竇就係人都知唔多講

根本就係
如果唔係邊駛年年加編制
明明香港過去廿年少左咁多持械行劫...

但係最諷刺係依班毅進仔唔知點解會有一種莫名奇妙既優越感，覺得自己高人一等，

咪就係因為班友唔駛做
底薪高市價一半仲年年有得加咯
我係自己開個 post 都提到班友要調整薪酬及同公務員體制脫勾
但無人理...

識得走翻出黎係好事
好過入面班毅進仔淨係識吠話身不由己

呢排見到有人係德福屌柒去緊返工既輔警

不過輔警最撚慘被人當係紙巾看待，佔中前被正規話係帶狗出街，佔中後被正規讚你”你地終於有用喇”，態度照樣閪
唔明白輔警的老差骨盲目幫警察，但係正規對你又差

pish

輔警有正職都可以做...
識人政府officer 副職輔警
星期日先返工

點解良心警係辭職而唔係抆槍指住黑警

想問下不停網絡欺凌佢地其實有無用？佢地既子女係咪真係會比人笑

警察宿舍係咪一個好方向？

97 後只有公安 , 冇咗警察 , 細個成日聽有自衛還擊依樣野 , 唔知點解而家聽親都係告晒兩邊公眾地方打交

你唔好以為辭職就可以洗底啊

支持樓主做返人 推

做得好巴打 做返人
一個令你變差嘅環境 早走早著

巴打歡迎做返人

發夢夢到 有位同事 以前係當差 做到雞仔餅既位
佢無做既原因 無人知
但係佢既行為同樓主所講既野一樣
好懶

恭喜你做翻個人

加油！

巴打加油

唔會再對黑警有咩寄望

愈來愈多依啲垃圾洗白post

welcome back Human

肯定咁同你講，絕對唔會影響你搵政府工嘅機會。放一千萬個心！

裝備同資源？

加油

支持樓主，做人要有良心同埋獨立思考！無買政府怕，的相信樓主日後一定會無後悔做好人

佢地覺得自己full gear 打贏班細路好威威架

喂 連登唔係比狗上嫁屌你老母冚家產

喂

發夢係金鐘交流會講過，比人圍住屌落台

巴打好波

巴打好波！

歡迎你
有心唔怕遲

等我重天真地諗過說明警察讓開/倒戈

曾經既你 係一隻有抱負既狗
今日既你 係一個有大志既香港人
加油

推撚爆佢

moon實個po又忍唔住要覆，死黑警仲care人地點睇你班冚家產?

咩黎

唔係點會養到隻隻都肥肥白白 肚腩大過籃球？

支持你離開
警察內部依家既風氣真係差到一個極點
有咩事就係大事化小 小事化無
務求令自己既工作量減少
而當大部分警察都係想hea住做 過日晨既時候
市民有事既時候仲可以搵邊個幫手

輔警原本就有正職

如果大家係着住件警察衫，但遊行係企係我地度，嗰個震撼力係更加大，可以驅使其他警察一齊加入

多謝你啊！

臥底？

樓主 向你致敬

都個果句 你已經係一隻自由閪，唔再係狗
係人

因為狗改不了吃屎

平時班狗咩撚都唔做，一有事就呻到自己幾清高，維持社會安靈

良心

check下613邊條茂利有遞信你就有手尾

真係個撚個都有肚腩

輔警有無畜龍

快簽

可否講下開rm投訴同埋
pgo係邊度睇？

推!

有道理

警察過份使用武力要追究
希望大家keep住

樓主 係現代香港警方欠左你毀你夢

樓主呢啲先可以稱得上真警察
我諗好多人細個對警察嘅觀念都係覺得佢哋係保護市民，除暴安良嘅英雄
而加呢班畜牲無樣野做到
仲好意思喺度講香港犯罪率低左？根本就有人犯罪都無人做野

當人把咁射=連畜牲不如

睇到眼濕濕

搵生果報同你做個專訪

全中輔警始終日頭有份正職，見既野始終多啲，唔同班老正剩係識呢係個狗竇入面圍燈。但都只限後生果輩，老一輩既思維大多數都係同班正規差唔多

成個政府所有部門根本蛇鼠一窩

你係咪我心入面條蟲

恭喜樓主成為人類

支持你
讀過吓書應該要有風骨

自從雨革之後正輔既關係好左好多，因為當年輔警真係幫佢地環頭頂左好耐，佢地都知輔警係重要關頭係起到作用，但始終會有少部分人點都係對輔警有偏見架啦，因為輔警做野始終無咁熟手，佢地會嫌阻定..

最高就係輔警總監

還是中國人就是低劣？

Welcome back bro

有報警經歷既人就會明我自己都做過受害者

對警察唔想做野叫當事人算數有同感

一句講曬警係公僕，唔係私人保鏢
受得份人工，就要對得住市民 ，唔係政府，講完

Welcome back 上反黎人間

樓主又清唔清楚幫辦級以上啲人係點？

我識仲有少數好警察
佢地都係人到中年，為左生計先繼續當差
情願申請調去守邊境守水塘

剩低班癲狗上前線打後生

想問正規o個班就話無得救啫，但輔警o個班都一樣咁撚憎班示威者?

因為我未來既日子都會繼續上街野餐避免日後身分尷尬都係早走早着好

小弟無能，自問無能力改變警隊，依樣咁艱辛既工作就留返比其他人其實我真係無諗住做英雄，純粹想講下自己對警隊既感受希望可以喚醒其他人咋

應該留返係度臥底

唔好講岩多,
講佢地D 戰術呢聲下先!!

咁你都可以叫你朋友講下佢既見解呀係咪其他部門既人會勤力啲？

喂 短命種 屌你老母

推，歡迎做番人類

入唔入得返政府工應該無關係，投考其他政府工無論成功與否，應徵者可以要求有關部門提供所有資料包括評分等等。

劣幣逐良幣

自由閪師兄

係，班正規係condom, 輔警就係condom 既condom

好有用當日個post一出嚇到班友係咁叫人delete晒啲制服相依家民怨咁深，佢地正正經經做野都會比人屌，有部分人點都唔多唔少有啲羞恥

Respect
I love you
唔係個個有咁嘅勇氣

呀sir好骨氣！！！

依個係你地既榮耀

咩為之有crime？普通打交嗰啲係點唔算crime。

Btw恭喜巴打做返人

根本班黑警以前細個就係蝦蝦霸霸嗰班

根本警權過大，咪比班毅進仔覺得高人一等，又高人工

我犯左咩法

一早簽左

巴打，點開RM投訴？
RM全寫係咩

冇犯法，但會俾有心人玩㴬你

落場既唔會有輔警

畜牲道番翻人間道

我唔會為屌過你or你舊同事道歉
因為我既發言已經唔再address緊你

回歸返香港人了

根本佢收人就好有問題啦 警察咁撚大權力 你就專收d無撚腦無知識讀書都讀唔成既人入去? 所以d人先會話以前係學校蝦蝦霸霸既大個左都係做警察

有個朋友比人打到豬頭咁，去埋醫院驗傷，三隻狗勸佢唔追究🤦🏾‍♂️

啲幫辦好醒，依啲敏感話題好少會參與討論我信有啲係覺得有問題既，不過為左飯碗唔敢出聲

老一輩係，後生果班可能覺得有問題但唔會出聲，但你私底下問到佢會講少少咁囉

但係最諷刺係依班毅進仔唔知點解會有一種莫名奇妙既優越感，覺得自己高人一等，當正除左佢地之外既市民都係白痴咁款。每逢有人報警求助，都會比佢地係背後屌小小事都要報警，浪費警力，阻住佢地打機訓教。所以點解佢地平時返工就偷懶，一落場打示威者就上晒身，因為係佢地眼中每一個都係賤民。

市民出糧比佢地
佢地當市民係狗

我愛你樓豬

做番人啦，私人市場咪仲好，有能力實會好過做政府，加油！

無錯，入面只容許一種聲音，最慘係錯嘅聲音

仲有班垃圾好多都無乜學歷

自由閪！

大大棍毆落班仆街大學生度

乜仇都報哂 舒服了！

多謝巴打嘅付出

話警隊內部士氣差過雨革、速龍小隊畀人埋怨呢啲傳聞真唔真

成個警隊 有冇20分1 有良心？

當你老左回顧返 呢個決定冇憾一生
至小係應該要做

唔做輔警應該會影響入政府嘅機會？

Part time警察 辭職冇乜大不了

恭喜樓主做返自由閪

d警司 督察如何?

自由閪歡迎你

你驚唔驚人地認得你嘅字跡，不過我知你係用左手寫嘅

警察一日唔改革都唔駛諗
第一步最少拒絕毅進仔apply到
冇獨立思考又要拎得槍，點撚知會唔會有日心情唔好玩屠殺
同時要設立獨立調查機構但一定要具有阻嚇能力
而家就係自己人check 自己人，造成風氣咁敗壞

不過對呢個政苦都冇期望
佢地先唔撚想咁做

大學生有意考PI 有咩意見？

好心你就唔好衝出黎柒啦 證明樓主講得岩啊
以為自己唔洗係PSU做埋啲so call無意義嘅野就好威

特別部門睇唔起普通位 -> 普通位睇唔起巡邏小隊 -> 巡邏小隊睇唔起輔警 係要人地身上搵優越感

心態唔同 做野嘅文化咪又係19樣：禁波嚇9人打人

恭喜樓主喺依家呢個世代，良心何價呢

欣賞你

少數有良知既人都quit 哂
咁咪比以前更賤？

多謝你
你不能改變世界, 但至少不要讓世界改變你, 呢句說話講得好啱但又好難做到
你係一兜污水中咁耐仲可以不忘初衷其實真係好難能可貴

3r

多謝樓主講出真相

puSH

歡迎樓主做返人

人類

正

可唔可以解釋下點解你D同事會咁做

個日係咪真係有公安派落黎扮警狗？

(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

行得耐一啲會攰，休息一下咪繼續囉

加油啊香港人

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

睇到自視高人一等嗰度真係好認同 睇住個fd入學堂前後勁大分別

老老豆豆, 我好鼓勵義士們投考警察同其他紀律部隊
一時三刻一定改變唔到啲咩, 但十年八載等你地有返咁上下職級, 希望你地可以做到啲野

所以點解D人入左去唔想走，出去打工邊有咁嘆

你好 可以PM 你嗎 我Telegram

有事想請教的

希望係真，睇到眼濕濕

分享下佢地返工有幾勤力lor

紅字呢part幾乎每次身邊有人講起jingcha我都會宣傳一次
但無咩人信/相信族大有乞兒
工作關係成日都要同jingcha打交道
佢地係會無所不用其極去盡心盡力做最少的野
case 1:
有女仔同同學去飲野畀同學非禮去報警
你想像唔到的係jingcha用左3個鐘同個女仔落左4份口供
就係等佢講野前後有出入, 跟住叫妳諗真d
再慢慢誘導妳係咪記錯? 同學仔玩下咋嘛?
又不停暗示好難告得入因為唔會搜到咩證據
由夜晚10點拖到半夜3,4點, 慢慢磨滅妳的意志先
再話而家人地都關左門啦, 要聽日先要上門睇下有無cctv, 但又唔肯定人地幾點先開門
成隊人喺我去到之前不斷loop呢幾樣野, 同埋搵個MADAM扮同情勸佢算數

case 2:
有個15歲的細路, 有朋友話畀人蝦, 叫左佢同另外2個細路去打條友一身
點知打完條友走人啦, 個朋友仲要老笠
咁jingcha就上門拉人, 拉個細路返去的途中就叫佢d屋企人有需要就搵定律師
返到館就不停威逼利誘個細路認老笠
律師去到仲兇返律師轉頭, 個細路自己話唔需要律師
即時同佢開拖, 叫cp出黎落簿, 先即時淆底放人上去見個細路
後尾個細路先講返jingcha話如果佢認會幫佢求情, 好少事
屌你老母啦. 老笠少事!?

班毅進仔根本就係仆街
歷史話返比我地知根本要高壓管治佢地
唔係既話就好似依家咁亂鳩咁黎
已經唔係第一次架啦

一班hea人讀書唔成嘅人突然間有咁大權力，咪當你班市民係傻仔
都係個句，你請埋啲人返嚟唔撚得 請埋啲中學爛仔返嚟當差

呢篇就真係差佬寫

加油 ！ 香港人

但係班手下唔做嘢 佢地又點睇

重有投訴CAPO係咁叫你接受口頭警告，唔好落簿寫花條友

辭職係正常，為少少錢去支持一個活摘器官嘅政權（已經證實係事實，咪當唔知道/信）

做警察<雞<強奸犯<反人類罪犯<人渣

你一定會有更好嘅前途

其實你地輔警應該都只係遊行既時候係隔離企下？
6月9號我發夢見企係邊個啲都係A字頭number

歡迎你做番人

你都on撚9，要起底呀，佢地就咁拎你ip就起到啦，洗撚咁撚多餘靠tg咩

正義自由閪

respact

輔警

日月邪教page改咗你篇文

刑事案件

真係要砌我生豬肉既話我都避無可避
唯有希望連仔唔好出賣我
但係出得黎抗爭已經有隨時會犧牲既覺悟

毅進仔：我讀唔成書都高人工過你班degree 仔，垃圾大學生

班輔警平時傾計，只係傾人事調動，又唔會傾下case點做，抵佢地被正規當係‘狗’

全中，又想拎光環既狗

歡迎爆料

點解人地罵你既名攞黎自high

集中推有 621文宣圖嘅po
底下留下言叫人po 上 ig洗版
621Ig文宣告急

士氣差係真，但大多數人係埋怨一哥，無咩見過人話班速龍

咁多？100分1都可能有

我極度懷疑你臥底 想入黎連登接近義士起料

問題你拎唔到

東家唔打咪打西家，有手有腳驚搵唔到食？最多咪搵少啲，但起碼唔洗埋沒良心

吠兩聲黎聽下睇下夠唔夠惡先

u r a good cop
not a black cop

你覺得如果我係警犬，去到而家呢個地步，槍都開埋，我仲會有野係做唔到同做唔出咩？仲有野需要跟警例去做咩？再講，佢地要查樓主睇睇呢期有邊d aux辭職 已經好易啦，咪亂柒咁屈人係警犬！

其實真係有良心更應該做警察

G持！！！！

黑警死全家

少數有良知既應該都已經變黑晒
無差別俾人起底
俾我都唔敢行出黎

good for you

其實班白恤衫都好識做，唔會走入蛇竇搵人，要出去簽你簿之前會通知你約你係邊到等，你估佢唔知班伙記蛇王咩，但啲call做完報返台交足功課，每日告返幾架車踢幾個竇，每日有功課交佢就唔理你

我屌，樓主呢d人先配得起警察呢個名
配得起警察既人工
受得起市民對警察既尊重

你老母嗰班毅進仔
狗都不如

雖然好開心及恭喜樓主做番好人, 但又可惜警察又少一個好人..

Source?

絲打唔好介懷，同啲狗講係無用，有需要試下搵社工/信任既人傾

入黎連登攞料洗撚做臥底咩成個公海咁多料係人都睇到啦

冷靜槍口對外，唔好分化！

宜家pc仔都有小組面試係第一定第二關？

欣賞樓主 唔好同班狗同流合污

應該係第一關，會有實務事件處理測試同小組討論

我都重識3個係好既，90後

點睇警犬製造弱點畀示威者衝

還原「克警」開槍鎮壓真相

同勇武派聯絡啦

想當年志願真係做差佬
但自從小學4年級
由自己公屋屋邨行過隔離屋邨都會畀人逗仲要話懷疑我有毒品搜身
我就發覺啲差佬係亂鳩咁黎
小學雞都畀人搜身

6月21日行動大整合

又一個
respect

幾時都話 香港需要batman 蜘蛛俠

如果世上真係有呢d 能力者

班建制 高管 唔驚到瀨屎咩

真警察
[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

一份工太穩定，做又三十六，唔做又三十六，久而久之個人就會無哂團火同進步既動力，更加唔好講正義感。

仲要佢地大部分本身學歷唔高又冇特別技能，唔做警察跟本就搵唔到相近既人工。

有時好仆街咁諗，其實警察係咪應該要轉行底薪+bonus制出糧，bonus出幾多糧就睇返當月佢解決左幾多個case同close左幾多個file。但又要有人監察同市民俾分去防止返佢地想快快手close file而唔跟程序做野

辭職要幾耐先回復自由身？

一上前線咪射瓜我地

由雨傘開始都無上過
最近都係派左佢地罰企
可能佢地唔癲
上前線緊係揀黑警啦

咁輔警喺執法或者行動上
個權力會唔會比正警少？
要俾佢哋騎住？

點解唔辭職?

要好詳細咁答？
我知道佢地係有心服務社會
係立志要做個好警察
知道從來係諗過辭職
始終哩個係佢地決定既人生
我作為佢地既朋友，點都會尊重
係我地朋友堆當中亦都唔存在批鬥
我地點都會支持佢地既決定

警察哩份職業對佢地尼講
唔係普通一份工
佢地有heart去做
佢地都知道一定會有人去睇輕佢地既熱誠
但佢地話，只要身邊既親戚朋友明白就可以
因為其他人甚至不認識佢地本人，所講既說話
佢地聽下就算
曾經係教會，佢地都講過哩番說話

點解唔調做其他紀律部隊？

以你走之前所見既士氣, 你覺得聽日佢地會用幾成力?

班仆街d衰野唔使你講都知，慶幸你有良心番到轉頭，我睇個班仆街幾時死全家落地獄

真勇士欣賞你，一齊保護香港

真話都咁多負皮

歡迎巴打回歸正義。最想問點樣可以增加成功投訴嘅機會？

Ching 你講得好啱

我愛樓主

我係絲呀巴打

最近我都成日出入金鐘，我係有成日屌警察嘅，但我屌嘅內容可能同其他人有啲唔同，

我通常係屌:
收小小錢做啲埋沒良心嘅嘢值得咩？
大把工可以返啦，其他工都搵到錢
你地有得揀架
警察係應該保護市民架
唔好做林鄭隻9
辭職啦
之類

我係好憎警察，因為由2014開始已捱過催淚彈，再加埋612。
但我更希望嘅係佢地做返人，一個有良心嘅人，唔知你有冇俾我鬧過，但都好感動，真心respect 樓主。

我報過警都係咁
又話要做好耐呀
又話好多個鐘無瞓因為你單嘢呀
D口供重複重複錄
錄到你崩潰唔想再告

一直都係自由閪

如果有心服務社會, 應該要幫手改變警隊內部既風氣, 難唔係一個藉口, 我地香港市民要反送中咪仲難, 但我地肯企出黎反抗, 身為警隊一份子又自稱想幫市民, 係咪應該盡佢地既能力幫市民反抗黑警呢? 係警隊內部發起聯署又好, 同上級反映有好, 實有方法差在你做唔做架姐

當然會，制度上同級的話輔警係比正規低半級，事實上警務工作始終都係正規熟啲，好多時都係比正規揸莊

佢地眼中永遠覺得我地係暴徒，有得打佢地一樣會出10成力狠狠打落黎但我覺得依排輿論咁勁，班高層未必會比班狗輕舉妄動

警察投訴課都係自己人，啲資料係經左佢地先上監警會，你會佢地會唔人自己人做自己人？我都比人投訴過，啲證供全部比capo簡黎報，基本上好難投訴成功

需要服務嘛

我地反送中既勢力有200萬+1人， 係警隊內部同警察作對隨時係我一個對3萬隻狗

係時候爆料啦自由閪！！！！！

"未泯滅得晒人性係真係唔會考到架"，跌左落地都要拿番渣沙。自己都話係風氣而非學堂教學令到入面d人咁，區區一個面試要去到泯滅人性先考到都莫名其妙，唔通CI,IO（實有投考）又要咁先考到？

聽日，一定要出黎野餐我地唔同警察，唔會用完即棄，一定要救返啲義士啊

獨裁政府係靠軍警治國
所以維持一支除咗忠誠之外無其他價值，甚至鄙視市民嘅部隊，係政府有意造成
喺中共倒台之前，警察只會變得更差
終有一日，我地要面對嘅唔止係橡膠布袋彈，係實彈

我明啊, 見到你話根本大部分都係黑警
樓上話佢d朋友仲做緊警察係真心服務市民, 究竟良心警察既percentage係幾多呢

識親做警察嘅朋友都係讀唔成書冇野岩做先做警察

佢地個文化對外就會變到好一致
對內互鬥到痴線

寒戰同金管局開會個幕有演到出黎

恭喜你做返人

其實逼警察辭職往往只會逼晒有良心既警察辭職 d有牌爛仔就留晒係度

偽犬

我其實唔係好信你
但係
多謝你

發夢個陣比速龍搜

條友一開波就叫我熄機

查身份證果陣，佢地唔肯出示委任證，市民可唔可以直接999?

如果佢地出示委任證，我地可唔可以照打999核實對方身份?

唔怪得罪案率永遠都咁低，因為無開file

留底改變風氣唔會好d咩

我住呢區兩年黎冇見過一個警察

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

佢無權唔比你拍片

可以，佢出示唔到你告返佢都仲得

依位巴打睇得透其實612同64既分別只有未出實彈同坦克，但再係咁縱容班警狗落去依一日唔係無可能出現..

我都覺得遲幾年用實彈都係講成合理... 警權變軍權... 成日話“外國都告唔入d差佬，你地自己攞黎俾人打"... 咁不如告撚左，上左庭先講...

唔知樓主有無覺得，差佬收工後，除左溝女，好怕同人講自己當差... 因為去過d場合我遇到不少... 反而消防，救護甚至懲教署既唔會咁...

你做左正確既事,但係我冇辦法感激你
如果你能夠陣前倒戈, 或者著住制服行入示威者入面除低, 有咁既一幕出現係鏡頭, 幾咁iconic, 棄暗投明, 香港人可以用少好多代價, 流少幾多血, 縮短幾時間....一定會上國際新聞, 喚醒幾多香港人, 對政府有幾大壓力
不過呢個始終係全香港人要付出既代價,要你一個人去付出唔公平...............

敬你啊樓主

[團結最大公約數]香港公民誓詞

支持樓住

Like多兩次

感謝教路

問多句，對方着軍裝，佢唔出示委任證嘅話可唔可以照樣打三條九

有良心嘅走曬
淨低全黑

credit to 月娥奔中絲打

可以，試過有市民咁做

老老豆豆，會唔會掉返轉俾佢地玩殘

推，ＰＯＳＴ主呢度無人會鬧你，支持你回頭是岸

打去當區報案室一樣得
係出面單挑唔敢玩啦其實 有衰衰大堆先咁惡架者 你睇近排影佢地做野果d片一樣比市民玩殘

唔好走
應該留低感染其他人
良心警察走哂 之後全黑

有冇見個佢真人？

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

同埋想請問下班垃圾毅進仔平時CHECK人身份證係咪為左交功課？一兩年前每次我經過某條街都幾乎會畀班毅進仔CHECK身份證

有人兜口證實都好呀。

識個小學同學膊頭有花 ，雨革前我地係老死,雨革後陌路人，佢地個思維係仲激進,因為佢地有思想，覺得自己果套/警犬個制度係唔會有錯，試過有次小學gathering，佢同另一個同學吵到想開拖......
佢地係proud of自己係做呢個職業
例子可以睇下“唔好搞我後面”果位警犬vs 楊議員
sorry for 1999

唉，好耐之前已經講，宜家啲差佬唔係保護市民
係諗點保自己個飯碗，大事化小，小事化無
但求每日做最少野
你唔見野，唔會主動幫你搵
宜家想保護自己係人地打你，你打返佢，差佬黎一定話2個都拉，唔想多事就當和解無事發生
都唔知幾時個社會變到咁

一萬正皮

無，但覺得幾靚但好眉好貌走去做狗

係，嗌機check一兩個當交功課，有啲狗驚死踢中要做野會專簡啲試試正正既人黎踢

恭喜你脫離左班狗閪

走嘅唔應該係你

樓主你好
我幫我朋友問，佢做蘋果
佢好想約你做個簡單訪問
保證唔出樣、唔出名、身份完全保密，全程用tg溝通就得，唔拎電話

呢個係佢telegram，你介唔介意同佢傾一傾🙏🏻🙏🏻

佢係一個好有心嘅記者，希望你幫下手🙏🏻

唔好意思佢好著緊，驚你睇唔到所以再post多次，嗚哇

想問下班狗係咪全部係藍屍？

藍黃比例高達99:1

向犬隻說不

好仔唔當差

巴打係你呀

👍

留意到個運動最近開始有少少丟淡，希望今次可以喚醒返多啲人啦

巴打好靚仔

巴打講得好

好想幫佢含

話說我反而想知你辭果時有冇比呀頭屌